<h1>Prototipos y classes</h1>
Los prototipos son instancias de objetos y las clases son tipos.
Me estoy leyendo [este articulo](https://www.toptal.com/javascript/es6-class-chaos-keeps-js-developer-up) y cuanto mas leo mas me entero de que no son realmente clases como en java.